連仔請del此post

Why

Ok 明白了

連登變咗討論區討論呢啲嘢都唔得，又話無毋忘初心變個頭立場蘋果報都有講嘅嘢，都唔俾討論下。

你估對家會唔睇蘋果日報同立場呢啲新聞咩？

當事人講事實，內容並未有得罪對家，最多叫人家小心啫！依家簡直提都唔俾提，佢哋萬一真有事個陣，我哋都唔會知原來係當時嗰個人嚟。

咁樣我哋同港豬有咩分別？扮咩都唔知，扮睇唔到，當唔提就會無事發生？

連登的確有mon po狗，同樣地嗰個post都只係由新聞到節錄，新聞都報晒出嚟，做乜係連登都唔討論得？又要屌又要想同路人撐，但又唔俾知又唔俾討論。

個post推斷我覺得無問題，係班人過份敏感。

而且落口供個陣一定會講埋，所以班警察點會唔知？

算，已經唔係第一次見到人批評同路人，只希望大家都可以真正為公義發聲，而唔係將一件事去打沉。